相比起之前個許sir，而家呢個謝振美同Er sir真係屎都不如

許鎮德行出黎個格都無呢兩個咁乞人
講野又尚算條理清晰
之前高登仔都撐佢

許sir許sir趣緻的臉 我叫一聲即可飛上天

認同請按讚

拉，咪一樣係狗

咪on9 許sir換著係今時今日出黎一樣係咁西

果陣d人好buy許鎮德架wor
邊似得而家呢兩件小丑 一出黎就比人屌到狗血淋頭

果陣班狗用左無為戰術嘛傻豬豬
我肯定依家許鎮德都係會答唔唔多既野

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

拉啦屌
如果許曱甴今日先出黎講野咪又係大話連篇